大快活雞胸紅米

有冇人磅過計下macros?

雞胸 200g ~350kcal
紅米 ? ~ 200kcal

加埋菜同汁應該 600-700 kcal 到？

500

反而想知舊雞胸有無40g proteins

其實都幾高卡

40 應該都走唔甩

如果真係6xxkcal又唔算，咁多protein又飽肚，男人正常tdee都2500至3000，就算極端cutting都綽綽有餘

推 想知

我估舊雞200g重左右？咁應該有40g protein

Gym撚恩物

加多份菜 真係無得輸

搵日磅完話你知